大陸 香港 唔肯承認台灣有獨立司法權

不如連台灣既貨幣 軍隊都一樣否認埋佢